老母：俾人非禮過差佬搵佢又拒絕，究竟佢想點嫁

我：我鬼知咩